呢度有齊侵侵同拜登係Racist嘅證據

登

侵

侵個條可能樓主英文差，但好似冇牙祖咁嚴重？
你地自己睇啦我唔多講

其實大部份美國人都係racist
就算做到唔歧視黑/白
一樣都會歧視Asian

Racism is a symptom of a healthy mind.

全世界人都係racist

根本係人都會
錢
人種
身材
工作
等等

樓主幫手分裂美國嗎